唉，屌你老母，係香港租車炒撚左架golf，有無得問租車公司claim 保險？

出發前唔提出問題
食哂

行50-60都炒
吹水都唔識吹

租車公司幾千蚊買架爛車放租
撞左就claim返幾萬蚊和解
賺到笑

行50-60炒?

1.佢吹水
2.真係條tyre 收皮

講真冇車cam 搵鬼信咩...搵公正行驗囉

所以話要揸車買架萬幾兩萬既仲好 始終叫做自己車

行5-60炒唔出奇
過灣一落brake就出事

15年胎又唔算舊到唔用得
同埋有咩證據證明唔係你炒到條胎裂咗?

老實講，俾lab驗係驗到，但豉油貴過雞啫

呢次你飽喇

食撚哂

無車cam

無架啦. 硬食, 佢話賠幾多就賠幾多架啦. 唔信你睇下份租約條款... 下次小心d 啦

已經有保險架啦, 墊底幾皮野之嘛

利: 老細賠過所以知

認得條友之前賣車 賣完車 走去租車 仲要炒到咁

唔係間間租車有全保

無全保, 咪租約寫左租戶硬食

張車尾相都唔係variant